同唔同一個你唔係幾鍾意既人一齊

識咗一個幾好既男仔
佢對你好好 但係你唔係咁鍾意佢
佢會唔會同佢拍拖？

勸你唔好

原因？

會

覺得有啲對佢唔住

唔係鐘意就唔好一齊啦,浪費人地時間同感情

唔知你哋詳細點
有時真係睇情況
一開始可能覺得佢各方面唔係自己理想型
但係一齊之後先鍾意對方既例子都存在㗎
好多因素影響
不過真係小小鍾意既feeling都冇 都係算把啦
勉強始終過唔到自己嗰關

你遲早就會因為唔夠中意人而衍生嘅其他問題提出分手
一個人要夠中意人先會肯為對方付出, 改變, 遷就
你唔夠中意嘅話好多時就會有 "點解我要為咗你咁做?" 呢一類比較自私嘅想法而忽略對方感受
加上當人地太中意你, 而你又唔係咁中意人嘅時候, 你多少又會覺得有壓力

我就係太中意人對方唔夠中意我, 被分手了

我同我之前嗰個分手係因為我太鍾意佢 但係佢唔鍾意我
所以覺得應該搵個鍾意我多啲既
但係我真係唔係咁鍾意我呢個
但係我呢一個對我好嗰時 我真係好心動

過來人話你知唔好
因為你地當中無愛情
可能係友情 係感激 係好感
但未到果個皆段
唔係只會害左人 苦了自己

咪撚搞9人啦

你依啲人應該都係比啲MK仔中出即飛就最好

問嚟都晒鳩氣
想呃蝦條就呃蝦條啦
又扮情聖

唔想呃蝦條

唔好 會浪費大家時間 拍拖既話你可能會一直放大佢既唔好 因為你根本唔鍾意佢
利申：過來人

i know that feel

咁你應該明
角色調轉都會一樣